★麻木未？3月25日：80後售貨男跳樓亡！

早上10時54分，姓鄧（31歲）男子由梨木樹邨葵樹樓高處墮下，重傷昏迷倒臥一樓平台

點解u唔使番工
1.-7全日開post

IT DOG

俾人炒左依家做看更喎ching

樓主=網絡評論員 即係五毛

。